劍心 星霜篇 = 動畫界戰神

追憶篇 現人神

ching 識野